點樣可以着文青衫而又5mk

how to make me look like kris wu

拎全副身家買1716
揸翻半年就似

你個樣唔mk就得

5你老母